近幾年 最撚出名既日本solo女歌手有邊啲

除左yui同 宇多田

有邊啲都係好出名？

另問宇多田有無邊首最好聽？

安室奈美惠?

近幾年嘅話
西野加奈

Aimer

大原櫻子

lisa?

misia ai

波多野結衣

新世代既 家入レオ

宇多田光多近幾年 你唔好話松田聖子

出左名既西野，miwa
新既就大原，家入個堆
仲有彈起緊既aimyon

終於有正常人答野

其實spotify大把 仲有藍井艾露

yui十幾年前

求介紹

整張最醜ge黎送俾大家

山本彩！

做乜鳩?